有藍屍係英國盜用人地地址

因為我諗唔到除左藍屍重有邊個咁仆街

好大大嘅花生

雖然唔多明佢有幾仆街或者會點仆街
不過食住花生等睇戲

睇完樓無租到但就拎人地個地址報學校 搞到個直租校嘅細路報唔到公立學校 你話仆唔仆街?

主因同香港一樣係校網
假地址呃學位

但香港政府故意放任支那人唔理, council 真係會查同鼓勵舉報

好快要香港人拎住址證明

咁搞法 遲早搞臭香港人個名

哇

踢佢出境啦

點偷地址？

拎人地吉屋個地址去交council tax?

新香港人